{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020815",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002028570?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 오늘펜션"
    },
    "text": "大川海水浴場は国内最高の休養地として知られています。 このリゾートは第 3 地区に位置し、ビーチまで徒歩 3 分の距離にあります。 今日のペンションは、この大川海水浴場内に一番最近造成されたペンションです。 今日のペンションはテラスに特化しており、大切な人と一緒に時間を過ごすことができる快適な空間を提供します。 1階には一軒家型テラスが分離されており、個人的な空間を楽しむことができ、2階にはカップルルームがあります。 201号と203号は個別テラスがあり、時間を問わず大切な人と一緒にバーベキューを楽しむことができます。 バーベキューのご利用は11時に締め切りとなります。 また、3階にはメゾネットタイプのルームがあります。 このスペースは、3階内に専用のパーティー会場があり、他のチームと混ざることなく単独で使用できます。 このパーティー会場は6時から8時までの2時間ご利用いただけます。 または、1階の屋外バーベキュー場を利用することもできます。 ただし、雨天時、週末、オンシーズンによって利用可能時間が変動することもあります。 今日のペンションは大型共用駐車場があり、徒歩1分の距離で駐車できます。 私たちは常にお客様のご声援に感謝し、最上のサービスで良い思い出を作ることができるよう努力します。 ありがとうございます。 22時以降に入室される場合は、予めペンションまでご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "大川海水浴場はどの地区に位置していますか？",
            "answer": "大川海水浴場は第3地区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大川海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "大川海水浴場までは徒歩3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "今日のペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "今日のペンションはテラスに特化しており、大切な人と一緒に時間を過ごすことができる快適な空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの1階に何がありますか？",
            "answer": "ペンションの1階には一軒家型テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの2階に何がありますか？",
            "answer": "ペンションの2階にはカップルルームがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの3階に何がありますか？",
            "answer": "ペンションの3階にはメゾネットタイプのルームがあります。"
        },
        {
            "question": "パーティー会場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "パーティー会場の利用時間は6時から8時までの2時間です。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには大型共用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間が22時以降の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "入室時間が22時以降の場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 438,
        "QA": 346
    }
}